我地一定要報仇

我哋要黑警十倍奉還

岩呀